屌哂你地老母，好心你地咪撚再去錯啦

你班友仔睇完高登直播去太安樓食雜炒，好心咪撚再去藍店啦

近大家樂果間係藍店，係。藍。店！

屌哂你地班on9仔！！！！！！！
人地藍到發紫，仲on9送錢俾人！！！！
仲排長龍！

仲叫個啊姐唔使找錢，乜撚野事，係咪請啲狗食野？
呢間野見撚到黑警，收少幾蚊之餘仲加隻蛋俾佢啊！
你地好撚多錢都唔使請黑警食野啊嘛，行遠少少捐去魚蛋佬啦

有啲山長水遠去太安樓食，食藍店，你地無撚野啊！！！！！！！

對高登食果間雜炒有保留，但都要講返個真正地址，係影印舖對面。

利申，西灣河街坊

推

屌唔係呀嘛益撚曬人

笑咗，送錢俾對家

開名啦

開名

中興美食

幫你推

。。。。 啊sam乖啦

Pish

笑撚左

笑左

連登仔水平係咁上下

連登仔係咁上下啦 有機會贖罪就仆埋去
思考下分析下都做唔到
弱智都不如

當抗爭左

試著說：其實近大家樂嘅太安樓係藍店

不要說：屌柒晒你哋所有全家上下老竇老母，藍到發紫都仆住做狗幫人含撚，食撚屎啦屌你哋老母 ，以後抗爭唔撚使再預我喇屌晒連登全體上下

（心入面：我最撚醒，你哋班戇鳩仔要畀我屌返三兩下先好走）

報料去和你eat

ZTE

幫推緊呢個post 講緊標題撚同屌人文化
仲有好多人未睇過

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

其實可唔可以tittle 就講咪得
咁多標題黨 唔click 入黎咪又係無人知

又話連登仔好有腦的

置頂

有無豬到咁

push

so9sad
幫襯之前一定開和你pay/whatsgap 先決定

Gchi藍色經濟圈

置頂喇

iusg

啲打卡港女兒登仔智商係咁上下

Push

不如樓主直接係標題講出嚟

巴打 可以用置頂功能

PIN

Fc?

tui

遊行集會唔去
比少少錢當買贖罪券

港豬真係世界級on9

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

高登直播

垃圾標題

Pushh

on9

攝影比賽